# Nutrifit

# Hemos tenido problemas con subir las máquinas virtuales al Gitlab, el resto está todo subido. Se adjuntan links de las máquinas en drive.

# UBUNTU - https://drive.google.com/file/d/1YwsOFOj72XOhcbIdbmPHLSDVTVcM3BEs/view?usp=sharing
# WINDOWS - https://drive.google.com/file/d/1nQ-RdXX3M4srQ7-YMe2eB3w4BD0h78FW/view?usp=sharing


# Albert y Marc.
